人生冇意義了

第一時間起身係屙屎

琴晚發夢同你傾on9野

傾咩

wow

得你個on9仔先日wow夜wow

唔記得嚕，要一起身先有印象

變左習慣

喉嚨痛到醒左 一醒發覺過左鐘食藥

應該要wohooooo

照食

woohoo

食到未

滅左兩團

勁

酸?

係

你殺到人未

收聲 好耐之前殺過一個冇槍

勁!!!!!carryyyyyyyyyyyyyy

-.-